澳門人，你問我答

本地人係咪唔多去賭?

邊間葡撻最好食

問你老母咩 去死啦仆街

本地最多自己打下麻雀 小賭怡情就算

路環安德魯 最正宗

葡萄牙passport?

立咗23條後澳門前後有無大不同？

澳門女正D 定港女正D

支唔支持送中

回歸前出世 父母有葡藉嘅都有葡萄牙passport同公民證

由屋企出門口計過到嚟香港要幾耐時間

23條對澳門人生活利益冇衝突 所以冇分別

睇人㗎啫 你問我一定係澳門正啲

個人立場 反送中
澳門冇得救㗎啦 香港要撐住啊

搭船同搭車（港珠澳大橋）時間都差唔多
兩粒鐘左右

澳門人噤少, 同年齡O既人係咪都識晒噤滯

真啊 圈子細選擇少

男定女？
幾歲？
住邊？
咩職業？

你估我up 個名, 你識唔識丫喇

可以一試

遊客遇上黑的如何是好

咁你會唔會移民

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

澳門人會唔會遊行？

你幾歲先, 我識O個個30中

會，依家出左一個議員叫蘇嘉豪正常好多，不過都係孤掌難鳴

冇能力

屌 問條問題都On9澳門撚一定話無分別嫁

遊行 不過似集體行街多啲

澳門細到咁 冇咩年齡層問題

澳門都冇出事 23條未用得著

未到三字頭 社畜一名

其實KFC都得 配方都一樣

Vanny

我諗咗好耐講唔講KFC
不過俾啲面 澳門特色嘢食冇乜

好難回應你啊巴打

澳門生活悶唔悶

點睇賀一誠？ 佢個家族本身喺澳門大唔大勢力？

好悶 成日過香港

有啲嘢整定㗎啦 家族係加成 要睇個底嘅

搵另一半

我望你好 你望我好
日日對住嘅嘢就會變得唔稀罕

有錢過香港
無錢去大陸
基本上澳門人weekend就係咁過

所謂的士附加費係咪的士佬鳩UP出黎 定真係有而樣野
點解有時收5蚊 有時收20蚊
點樣防止黑的濫收費

我答你： 首先x佢老母， 之後係咁兒大約俾， 唔順叫佢去差館。 (去年過年時我試過)

洗牌派牌都要幫你搞visa
掂喎！

點識澳妹
利申澳門返工

新年流流屌到撻皮

馬交手足有冇睇過我啲膠po

點解澳門人對住23條同送中都無咩反應咁的？
因為有葡籍？

澳門人表示搭唔到的士 靠對腳

要睇咩職位嘅 不過澳門本身就識人好過識字

佛系就識到 最好有車有樓啦

太多 追唔哂

因為澳門人只理自身利益 所謂嘅政治冷感
重申 澳門已死

咁你點過
sor 留係屋企嗰啲我唔記得講

有無HKID
利申：雙修

佢唔可以答有

飲咖啡

我冇 不過好多朋友都係

澳門係咪好似香港咁，好多大陸新移民？

多到已經同化哂

叫我？

詹仔點睇呢到啲馬交手足同我地啲圈子完全唔同？

係咪平行時空？

網名點解叫馬交廢青？
你一d唔廢

我加埋葡籍
三修

邊間桑拿好？

澳門係咪得賭場同雞場

點睇有澳門藉香港人？

又唔好咁講 有啲有唔錯嘅背景同關係踩番住澳門人

仲有靚景

冇咩分別 會更關心香港掛

澳門有大學 不過識揀都唔會留係澳門讀

澳門邊間萄國菜最好食？

你係咩階層

個人推薦 木偶餐廳

牛仔屋好唔好食？

澳門雞,服務好唔好

做macau人年年收錢係咪好爽

其實唔好，俾一次物價加一次，我公司附近由40蚊一個早餐到60一個

唔好9up 啦

點睇馬介休同微辣

賭場100蚊食碟飯是常識

賭場我有pt派個d員工飛，反而唔洗錢

hkid 有咩用

果d比蝗食

一般澳門人點睇返送中同香港局勢？ 我有朋友都係澳門人 但冷漠到好似 内地人甘

澳門仔係咪奶共

我個人反送中，我中學一半同學都反送中，但系澳門普遍新移民，唔冷漠少少會比新移民篤灰比人23條就唔慘

慘

唔奶的，個國債我屌到屋企人唔敢買我同佢地講，有得借冇得還，仲要再呃埋你棺材本

點解澳門人講廣東話有大陸音？

想問澳門巴打點睇近一星期內發生既大事？

其實你地冇錯的，不過系好多人唔敢面對接受呢個現實，一直覺得仲有得救，澳門就系咁，死左啦，希望你地努力，我覺得最起碼政府應該應該系有一種無力感，但系啊爺又落左order ，你地雙方系度拉扯緊，咩都要諗下，大陸最多水軍網軍的，要合理咁分清楚，我支持你地咖，都好多人支持你地，但系唔會做到你地咁，因為我地有23條